沙田、大埔、黃大仙、天水圍...「收隊！收隊！...」北角「警察！加油！警察！加油！...」

靜靜地唔得既。。。一開口就露晒底。。。

仲....

扯晒旗
我真係頂唔撚順班CHI-NA人

PROUD OF CHI-NA

警畜有G持者了
快啲去搵福建人取暖

支旗掉轉咗